想離開人民日報，去邊份報紙做總編輯好

大公？

蘋果日報

環球時報

話走就走?一陣你小心有抑鬱

白

朝鮮日報

cnn

去搵老毛

屌你老母

人民日報(地府版)

新華社

深圳日報